[全港最大扑野聖地就快上線了]澳門會唔會變左炮房之城

宜家澳門雖然靠賭揾食
但大陸打貪 令到佢無啖好食

但港豬噢起左
去澳門一程可能係100蚊左右
到時d香港情侶會唔會一窩蜂入哂去扑野

到時澳門到處都係酒店
港豬星期六日玩完(五六日，三日兩夜)
咪變左香港扑野聖地

澳門咩變左香港豬欄
諗起都fat fat

有無人知幾時起好？ 等我有地方屌西

講到好似你有西屌咁

有錢煩無西屌
有西屌煩無地方屌
有地方屌煩無心情屌
有心情屌煩無人屌
有人屌煩無錢

人生就是不斷循環

有錢煩無西屌
有西屌煩無地方屌
有地方屌煩無心情屌
有心情屌煩無錢

人生就是不斷循環[

你當深圳東莞死架

澳門話哂都係特别行政區
點同支那城市比？

澳門酒店隨時貴過香港喎

但澳門話哂都係外地

香港其實都有山有海有日出
但你會唔會去香港旅行？

我個fd同佢男朋友基本上住過曬氹仔d賭場酒店

會
窮到仆街

咁你有無女先？

澳門新淨D嗁酒店 好撚貴

樓豬有冇去過澳門架
1晚酒店錢夠你係香港扑夠幾晚啦

宜家係招呼賭錢客
遲d係招呼 雞蟲同奸夫淫婦
客路都唔同 marketing都好大分别
而且酒店唔使近賭場
近海就得
甚至夠乾淨就得
成本大減

到時大橋起左
就會有好多時鍾酒店

賓館
甚至民宿

有種野叫銷售策略改變

樓豬都唔撚識諗
係一車車雞蟲運過去

宜家只係初步構想
未完善 請多多包涵

少左人賭但經濟上返好多好多喇傻仔

傻撚左 去到咪又係屌大陸雞，唔係有錢就有得你屌嘅，排下隊先啦

作為東方拉斯維加斯 應該發展埋紅燈區 將色情事業專業化 中國咁鍾意抵制日本 應該大力發展色情業 打飛機都要用國貨 飛機杯都會爆炸

你去過未架？
澳門大把雞叫

無錢都無得屌雞？
你傻撚左？

實鳩五規劃：發展澳門為港人扑野城

紅燈區係指成個區域都係做黃色事業 光明正大打開門口做生意 好似荷蘭果種 有地舖 好似泰國成街馬伕拉你入去
唔通香檳富士又叫紅燈區咩

澳門酒店貴過香港，不過人地既酒店又新又大又靚

有橋 只會少左人留過夜

那有西

上線啦

有地方你駛驚無女屌？

香港溝女難D定買樓難D
你唔係唔知？

行港珠澳過馬交要幾耐？

btw，唔敢行港珠澳

澳門東面與香港相距63公里
當時速80公里
45分鐘左右

但宜家搭船都要超過一小時
仲未計等船

不過45分鐘應該係由屯門嗰頭開始計吧

總之搭車舒服個搭船
而且一地兩檢會快好多

成個澳門都係精味

澳門 扑野無限式

正常人都有閪屌架喎

Agger 下次去試巴黎人

香港酒店完全比唔上澳門酒店

上次住過巴黎人 好一般 好大陸風格
間房個景對住塊難地 屌

香港地價咁貴
有得你住算好

香港都有房啦on9

第一次就係約女朋友去澳門破處

竟然係咁 上次住威尼斯人已經有些少失望，啲野舊，仲諗住巴黎人新，房會正啲...啱啱睇咗人地遊記啲相真係幾大陸feel，浴室又唔夠靚
差唔多價，都係去返JW萬豪算，真係幾正 第時有得豪啲再試埋galaxy其他酒店，好想住次ritz carlton

識住一定住銀河